## TODO:

### Terraform

Mise en place de l'infra :
 - 2 master nodes
 - 3 workers nodes
 - 3 storage volumes pour les workers mysql

Récupération des adresses ips


### Ansible

Setup des nodes, différences master et worker
Envoie des fichiers yaml
Exécution des yaml et lancement du cluster
